\begin{song}[remember-chords]{title={Ai Se Eu Te Pego}, band={Michel Telo}}

\begin{kitica}
C G Am F   /   G D Em C
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G \\
Nossa nossa \\
Am F \\
Assim voce me mata \\
Ai se eu te pego \\
Ai ai se eu te pego
\end{kitica}

\begin{kitica}
Delicia delicia \\
Assim voce me mata \\
Ai se eu te pego \\
Ai ai se eu te pego
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G Am F  \\
C G F
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G Am F \\
Sabado na balada \\
A galera comecou a dancar \\
E passou a menina mais linda \\
Tomei coragem e comecei a falar
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nossa nossa \\
Assim voce me mata \\
Ai se eu te pego \\
Ai ai se eu te pego
\end{kitica}

\begin{kitica}
Delicia delicia \\
Assim voce me mata \\
Ai se eu te pego \\
Ai ai se eu te pego
\end{kitica}

\end{song}
